{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen tilkadega alla."},{"text":"Ô∏è Teen lompe."},{"text":"Sa vajad mind, kui n√§ed tumedaid pilvi."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è S√§ran p√§evasel ajal."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Katan maa ja teen valgeks."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puid puhun √ºmber ja lohega saab minuga lennata! Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna puudelt lehti langema."},{"text":"Ô∏è √ïhk liigub kiiresti."},{"text":"Aitan lohedel k√µrgelt lennata."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen taevas suur valge kohev asi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Toon vahel vihma."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"M√§gi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa n√§ed mind taevas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"Ma olen valgusest tehtud."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav. Tulen tormiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"v√§lgutan taevas."},{"text":"Ma v√µin olla hirmus."},{"text":"Ô∏è Tulen enne √§ikest."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vali m√ºra, mis j√§rgneb valguss√§hvatusele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kuuled mind tormi ajal."},{"text":"Ô∏è J√§lgin v√§lku."},{"text":"Olen √µitsev heli."}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen pisikesed j√§√§pallid, mis taevast langevad. Ouch!","hints":[{"text":"Olen nagu k√ºlmunud vihm."},{"text":"Vahel teen kukkudes haiget."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit r√ºnksajupilvedest."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mul on raske n√§ha, kui ma olen. Ma olen nagu pilv maas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen paks ja valge."},{"text":"Sa ei n√§e v√§ga kaugele, kui ma siin olen."},{"text":"Ma v√µin olla √µudne."}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seljal √ºmmargused t√§pid."},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele."},{"text":"Minu nimi k√µlab natuke nagu uhke naine."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Sumisen ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt kollane ja must."},{"text":"Mulle meeldib lennata √ºmber lillede."},{"text":"Elan tarus ja teen midagi magusat."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman mudas ja kannan asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike t√∂√∂line."},{"text":"Kannan endast palju suuremaid asju."},{"text":"Sa v√µid n√§ha mind marssimas rivis."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan rohumaadel."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Olen tuntud oma hoppimisv√µime poolest."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma h√µljun v√§rviliste tiibadega tuulel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Minu tiibadel on palju v√§rve."},{"text":"Kunagi olin kr√ºsalis"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ehitan veebi ja p√º√ºan vigu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv ja √ºmmargune."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid ja muid putukaid, mis kinni j√§√§vad."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Suvel v√µib mind tihti n√§ha."},{"text":"Mind kutsutakse ka pikselutikaks."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen suvel √∂√∂sel palju l√§rmi, laulan ja elan puudes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga vali laul."},{"text":"Veedan palju aega maa all lapsena."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu laul on k√µige kuumematel kuudel tavaliselt k√µige valjem."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Rullin s√µnniku palliks ja meeldib soojas kohas elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rullin oma toidu palliks."},{"text":"Olen Aafrikas populaarne"},{"text":"Olen tugev ja p√µlluharimisel v√§ga kasulik."}],"options":[{"label":"Stag mardikas","isCorrect":false},{"label":"S√µnnikumardikas","isCorrect":true},{"label":"Bombardier mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on pikk nina ja joon lilledest nektarit nagu koolibri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga pikk suu osa."},{"text":"Vaatan ja k√§itun nagu koolibri, aga ma ei ole lind!"},{"text":"Lendan p√§evasel ajal ja naudin lilli."}],"options":[{"label":"Koolibri Hawk-Moth","isCorrect":true},{"label":"Monarh Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}